{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043329",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159716?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 예원캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。 基準人数に応じた料金が適用され、超過人数は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 追加人数を要求する場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 最大人数を超えるため、入室をお断りする場合は払い戻しできませんので、予約時に注意してください。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加の利用料金が発生する場合があります。(当日現地にて決済)。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約の際に先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室のご利用案内です。 予約特典として個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、売店/コンビニエンスストア、ペットの同伴入室(特定のお店のみ可能)、駐車が可能であり、ファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "超過人数の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、超過人数の場合は追加料金が発生します。当日現地にて決済となります。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要求する場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数に含まれますので、追加料金が発生します。当日現地にて決済となります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室をお断りすることがあります。この場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は追加料金が発生する場合があります。当日現地にて決済となります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。重複予約の際には、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものは何ですか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、売店/コンビニエンスストア、ペットの同伴入室(特定のお店のみ可能)、駐車が可能です。また、ファミリー渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 499
    }
}